【前妻暗示六年冇夫妻性生活】冷對張利華為婚外情認錯 魏駿傑心死：再唔走真係太遲

52歲魏駿傑與32歲重慶嫩妻張利華離婚收場，是很多老夫少妻中港婚姻的寫照。

對於張利華向本刊暗示，六年來沒夫妻性生活，更以「情感缺失」形容自己在這段婚姻中有多寂寞難耐，甚至她為婚外情公開認錯，魏駿傑一點也不為所動，早已心死的他，只冷冷拋下一句：「再唔走就真係太遲！」

識時務者

張利華

佢係不識時務者